{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041127",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3013201",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 달동 호텔플레이 2호점(현대백화점 인근)"
    },
    "text": "蔚山達洞に位置するホテルプレイ2号店がオープンしました。 当ホテルは計17室の客室を保有しており、周辺には現代百貨店とロッテ百貨店があり、ショッピングを楽しむことができます。 また、蔚山市外バスターミナルとニューコアアウトレット蔚山店まで近い距離に位置しているので便利です。 ホテルプレイ2号店は様々な言語で案内サポートが可能で、週末に2日以上連泊したり、金、土、日に連泊予約をした場合は追加の貸室費を支払わなければなりません。 また、週に2~3回定期防疫を実施し、宿泊施設利用時により安全に利用できるよう管理しています。 訪問者は快適できれいな宿泊施設と評価されますが、一部の部屋は騒音が発生する可能性があり、駐車場が狭いことや壁紙が毀損されたり、大きさが小さい客室もあります。 また、暖房と温水に対する説明が足りない点と、途中で退室しないと追加料金をもらう政策が不便な面があります。 しかし、ヤノルジャのすぐ予約を通じて予約する場合、割引クーポンを提供し、1秒当たり10,000ウォン、5,000ウォン、3,000ウォン、2,000ウォンの割引特典も受けられますので、この機会を通じて快適で割引された価格で宿泊を楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルプレイ2号店はどこに位置していますか？",
            "answer": "ホテルプレイ2号店は蔚山達洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルプレイ2号店の周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテルプレイ2号店の周辺には現代百貨店とロッテ百貨店があり、ショッピングを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルプレイ2号店は何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "ホテルプレイ2号店は計17室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "蔚山市外バスターミナルとニューコアアウトレット蔚山店はホテルプレイ2号店からどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "蔚山市外バスターミナルとニューコアアウトレット蔚山店はホテルプレイ2号店から近い距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルプレイ2号店ではどのような言語で案内サポートが可能ですか？",
            "answer": "ホテルプレイ2号店では様々な言語で案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルプレイ2号店では週末に2日以上連泊する場合、どのような特典がありますか？",
            "answer": "ホテルプレイ2号店では週末に2日以上連泊する場合、金、土、日に連泊予約をした場合は追加の貸室費を支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ホテルプレイ2号店では定期防疫を実施していますか？",
            "answer": "ホテルプレイ2号店では週に2~3回定期防疫を実施しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルプレイ2号店はどのような評価を受けていますか？",
            "answer": "ホテルプレイ2号店は訪問者に快適できれいな宿泊施設と評価されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルプレイ2号店の部屋にはどのような問題がある可能性がありますか？",
            "answer": "ホテルプレイ2号店の一部の部屋は騒音が発生する可能性があり、駐車場が狭いことや壁紙が毀損されたり、大きさが小さい客室もあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルプレイ2号店の暖房と温水に関する説明は十分ですか？",
            "answer": "ホテルプレイ2号店の暖房と温水に対する説明が足りない点があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルプレイ2号店では途中で退室しないと追加料金が発生するのですか？",
            "answer": "ホテルプレイ2号店では途中で退室しないと追加料金が発生する政策があります。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャのすぐ予約を通じて予約するとどのような特典がありますか？",
            "answer": "ヤノルジャのすぐ予約を通じて予約する場合、割引クーポンを提供し、1秒当たり10,000ウォン、5,000ウォン、3,000ウォン、2,000ウォンの割引特典も受けられます。"
        },
        {
            "question": "ホテルプレイ2号店で快適な宿泊を割引価格で楽しむことができますか？",
            "answer": "ホテルプレイ2号店ではヤノルジャのすぐ予約を通じて快適で割引された価格で宿泊を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 723
    }
}